[{"question": "https://www.zhihu.com/question/57288212", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57288212/answer/152472894", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u52a0\u62ff\u5927\u4e24\u540d\u98de\u884c\u5b66\u5458\u76f8\u649e\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22649743", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22649743/answer/152377051", "content": "\n\u73b0\u5b9e\u4e2d\u7684\u8b66\u5bdf\u50cf\u7535\u5f71\u4e2d\u90a3\u4e48\u52c7\u731b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55075864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55075864/answer/152354890", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9f99\u5e94\u53f0\u5728\u77e5\u4e4e\u8001\u662f\u88ab\u9ed1\uff08\u98ce\u8bc4\u4e0d\u597d\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57183057", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57183057/answer/152360569", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u5e38\u89c1\u536b\u751f\u4e60\u60ef\u662f\u4e0d\u5fc5\u8981\u3001\u6216\u8005\u8bf4\u662f\u8fc7\u5ea6\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56322619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56322619/answer/152451257", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u5728\u67d0\u4e00\u523b\u4f53\u9a8c\u5230\u4e86\u771f\u6b63\u7684\u8d2b\u5bcc\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30147167", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30147167/answer/152536326", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u827e\u739b\u00b7\u6c83\u68ee\uff08Emma Watson\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23425118", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23425118/answer/152461231", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d8a\u6df1\u5165\u7684\u5b66\u4e60\u6cd5\u5f8b\uff0c\u8d8a\u89c9\u5f97\u6cd5\u5f8b\u7684\u6f0f\u6d1e\u8d8a\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57286331", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57286331/answer/152628224", "content": "\n\u7f8e\u519b\u7684\u6218\u6597\u610f\u5fd7\u80fd\u6709\u591a\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54405230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54405230/answer/149668604", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u4eba\u6709\u54ea\u4e9b\u5178\u578b\u7684\u5e7c\u7a1a\u75c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40260096", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40260096/answer/152443823", "content": "\n\u5047\u5982\u8eab\u8fb9\u7684\u4e1c\u897f\u4f1a\u8bf4\u8bdd\uff0c\u4f1a\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u573a\u666f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56535906", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56535906/answer/152473377", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u884c\u4e86\u54ea\u4e9b\u5584\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54581601", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54581601/answer/152618455", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6c99\u7279\u963f\u62c9\u4f2f\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u76f4\u5230\u4eca\u5929\u4ed6\u4eec\u4f9d\u7136\u641e\u541b\u4e3b\u4e13\u5236\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19880704", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19880704/answer/152424166", "content": "\n\u4f60\u90fd\u5b9e\u73b0\u8fc7\u54ea\u4e9b\u68a6\u60f3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56992343", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56992343/answer/152389122", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u201c\u4e00\u679a\u4e2d\u79d1\u9662\u79d1\u7814\u4eba\u5458\u7684\u81ea\u767d\uff1a\u6211\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9009\u62e9\u79bb\u5f00\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35798660", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35798660/answer/152393620", "content": "\n\u4e8c\u6218\u4e2d\u65e5\u672c\u519b\u961f\u5230\u5e95\u6709\u54ea\u4e9b\u6b66\u5668\u662f\u4e00\u76f4\u4fdd\u5bc6\u5230\u6295\u964d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57128269", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57128269/answer/152353096", "content": "\n\u6709\u4eba\u8bf4\u4e2d\u533b\u4e2d\u836f\u662f\u6211\u56fd\u6700\u5927\u7684\u4f2a\u79d1\u5b66\uff0c\u4f60\u4eec\u600e\u4e48\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21326267", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21326267/answer/152407584", "content": "\n\u91d1\u5eb8\u53e4\u9f99\u5c0f\u8bf4\u4e2d\uff0c\u54ea\u573a\u6253\u6597\u6700\u4e3a\u7ecf\u5178\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55791476", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55791476/answer/152454984", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4e0d\u6c42\u4e0a\u8fdb\u7684\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57238700", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57238700/answer/152296428", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b 2017 \u5e74 3 \u6708 17 \u65e5\u7684\u5317\u4eac\u697c\u5e02\u65b0\u653f\uff1a\u8ba4\u623f\u53c8\u8ba4\u8d37\uff0c\u4e8c\u5957\u623f\u9996\u4ed860%\u3001\u975e\u666e 80%?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46404678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46404678/answer/152154717", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5267\u60c5\u53cd\u8f6c\u7684\u6709\u8da3\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57299255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57299255/answer/152343041", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u6d77\u519b\u8230\u957f\u914d\u957f\u5251\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21051140", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21051140/answer/68537451", "content": "\n20 \u4e16\u7eaa 90 \u5e74\u4ee3\u7684\u4e0b\u5c97\u6f6e\u662f\u600e\u4e48\u56de\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57326186", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57326186/answer/152473850", "content": "\n\u516c\u53f8\uff08\u6f02\u4eae\u7684\uff09\u5973\u540c\u4e8b\u8bf4\u516c\u53f8\u7537\u540c\u4e8b\u8ba9\u5979\u6ca1\u6709\u5316\u5986\u7684\u6b32\u671b\uff0c\u4f5c\u4e3a\u7537\u751f\u8be5\u5982\u4f55\u770b\u5f85\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33593693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33593693/answer/152370374", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u6027\u6559\u80b2\u532e\u4e4f\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\u8fd9\u53ef\u80fd\u4f1a\u9020\u6210\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47647183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47647183/answer/152589715", "content": "\n\u5317\u4eac\u7684\u623f\u4ef7\u662f\u4e0d\u662f\u6b63\u5728\u900f\u652f\u7740\u5916\u6765\u5e74\u8f7b\u4eba\u7684\u521b\u9020\u529b\u548c\u751f\u6d3b\u54c1\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57077839", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57077839/answer/152578838", "content": "\n\u5982\u4f55\u6210\u4e3a\u5e74\u5165\u767e\u4e07\u7684\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21872543", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21872543/answer/152537079", "content": "\n\u300a\u8d70\u5411\u5171\u548c\u300b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bc4\u4ef7\u90a3\u4e48\u9ad8\uff1f\u8fd9\u90e8\u7535\u89c6\u5267\u503c\u5f97\u770b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29675892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29675892/answer/152366021", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u600e\u6837\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57250066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57250066/answer/152439693", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u4e0a\u5bf9\u4e09\u661f\u7684\u666e\u904d\u770b\u6cd5\u662f\u5426\u662f\u4e09\u661f\u548e\u7531\u81ea\u53d6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29001945", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29001945/answer/152368666", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d29\u6bd2\u5438\u6bd2\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\uff0c\u8b66\u65b9\u4e0d\u80fd\u987a\u85e4\u6478\u74dc\u6293\u6bd2\u8d29\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57121133", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57121133/answer/152510743", "content": "\n\u725b\u6cb9\u679c\u600e\u4e48\u7a81\u7136\u6210\u4e2d\u4ea7\u6807\u7b7e\u4e86\uff1f\u662f\u56e0\u4e3a\u597d\u770b\u561b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56535906", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56535906/answer/151748265", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u884c\u4e86\u54ea\u4e9b\u5584\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38708083", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38708083/answer/93463447", "content": "\n\u4f60\u611f\u89c9\u4e2d\u56fd\u6700\u8ba9\u4eba\u4e0d\u89e3\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38708083", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38708083/answer/152147793", "content": "\n\u4f60\u611f\u89c9\u4e2d\u56fd\u6700\u8ba9\u4eba\u4e0d\u89e3\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57318582", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57318582/answer/152486498", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7537\u540c\u6027\u604b\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50398546", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50398546/answer/152198695", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u623f\u4ef7\u4e0b\u8dcc\u4f1a\u56e0\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff0c\u600e\u4e48\u8ba9\u4e2d\u56fd\u623f\u4ef7\u4e0b\u8dcc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37284137", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37284137/answer/152551322", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4e11\u7684\u8bbe\u8ba1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56992343", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56992343/answer/152565179", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u201c\u4e00\u679a\u4e2d\u79d1\u9662\u79d1\u7814\u4eba\u5458\u7684\u81ea\u767d\uff1a\u6211\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9009\u62e9\u79bb\u5f00\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57037059", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57037059/answer/152382180", "content": "\n\u5c0f\u53d4\u8ba9\u6211\u5e2e\u5fd9\u8d37\u6b3e\u4e70\u623f\u4ed6\u8fd8\u6b3e\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30612401", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30612401/answer/51355202", "content": "\n\u53e4\u4ee3\u7684\u7687\u5983\u662f\u4e0d\u662f\u90fd\u5f88\u4e11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57250066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57250066/answer/152381183", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u4e0a\u5bf9\u4e09\u661f\u7684\u666e\u904d\u770b\u6cd5\u662f\u5426\u662f\u4e09\u661f\u548e\u7531\u81ea\u53d6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56625919", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56625919/answer/152385660", "content": "\n\u5728\u7f8e\u56fd\u5c0f\u9547\u751f\u6d3b\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38708083", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38708083/answer/152206584", "content": "\n\u4f60\u611f\u89c9\u4e2d\u56fd\u6700\u8ba9\u4eba\u4e0d\u89e3\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40723888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40723888/answer/89541975", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u5973\u751f\u544a\u8bc9\u6211\u5979\u51e0\u6b21\u88ab\u6211\u5973\u513f\u903c\u5f97\u5dee\u70b9\u81ea\u6740\uff0c\u8bf7\u95ee\u5982\u4f55\u59a5\u5584\u5904\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29012243", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29012243/answer/42889825", "content": "\n\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u5b58\u5728\u4e00\u4e2a\u661f\u7403\uff0c\u4e0a\u9762\u7684\u751f\u7269\u5b83\u4eec\u4f9d\u9760\u547c\u5438\u7684\u6c14\u4f53\u4e0d\u662f\u6c27\u6c14\u800c\u662f\u5176\u4ed6\u6c14\u4f53\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28066901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28066901/answer/152551386", "content": "\n\u5473\u7cbe\u5bf9\u4eba\u4f53\u5065\u5eb7\u6709\u5371\u5bb3\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57191837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57191837/answer/152475271", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5de5\u4e1a\u73b0\u4ee3\u5316\u56fd\u5bb6\u751f\u80b2\u7387\u4f4e\uff0c\u800c\u843d\u540e\u56fd\u5bb6\u4eba\u53e3\u7206\u70b8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57299255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57299255/answer/152528123", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u6d77\u519b\u8230\u957f\u914d\u957f\u5251\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46404678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46404678/answer/152399414", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5267\u60c5\u53cd\u8f6c\u7684\u6709\u8da3\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57292045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57292045/answer/152371826", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5fb7\u56fd\u53ef\u4ee5\u62d2\u7edd\u7f8e\u56fd\u800c\u65e5\u672c\u4e0d\u53ef\u4ee5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50899939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50899939/answer/123255208", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u5927\u5b66\u751f\u627e\u5bb6\u91cc\u8981\u751f\u6d3b\u8d39\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57245049", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57245049/answer/152320112", "content": "\n\u64a9\u59b9\u548c\u6027\u9a9a\u6270\u7684\u533a\u522b\u53ea\u662f\u770b\u8138\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52950120", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52950120/answer/152622350", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u54aa\u8499\u7684\u6587\u7ae0\u300a\u54aa\u8499\u7c89\u4e1d\u4e0d\u80fd\u5a36\uff1f\u5475\u5475\uff0c\u662f\u4f60\u5a36\u4e0d\u8d77\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39002849", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39002849/answer/145726790", "content": "\n\u5973\u670b\u53cb\u6700\u50bb\u7684\u65f6\u5019\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57219246", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57219246/answer/152636768", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u76db\u5510\u6c14\u8c61?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36152411", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36152411/answer/151694162", "content": "\n\u4ee5\u5f53\u4eca\u7684\u79d1\u6280\u53d1\u5c55\u89d2\u5ea6\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef71969\u5e74\u963f\u6ce2\u7f57\u8ba1\u5212\u4f7f\u4eba\u7c7b\u767b\u4e0a\u6708\u7403?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30403072", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30403072/answer/152581566", "content": "\n\u5728\u5bbf\u820d\u7528\u7535\u996d\u9505\u53ef\u4ee5\u505a\u51fa\u54ea\u4e9b\u7f8e\u98df\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57232025", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57232025/answer/152474399", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u82f1\u56fd\u60c5\u62a5\u5c40\u4e5f\u7a83\u542c\u8ddf\u8e2a\u5ddd\u666e\u7684\u6d88\u606f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37881949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37881949/answer/139493247", "content": "\n\u5f53\u4e00\u4e2a\u989c\u503c\u8f83\u9ad8\u7684\u535a\u58eb\u751f\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52950120", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52950120/answer/152570564", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u54aa\u8499\u7684\u6587\u7ae0\u300a\u54aa\u8499\u7c89\u4e1d\u4e0d\u80fd\u5a36\uff1f\u5475\u5475\uff0c\u662f\u4f60\u5a36\u4e0d\u8d77\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47647183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47647183/answer/152544200", "content": "\n\u5317\u4eac\u7684\u623f\u4ef7\u662f\u4e0d\u662f\u6b63\u5728\u900f\u652f\u7740\u5916\u6765\u5e74\u8f7b\u4eba\u7684\u521b\u9020\u529b\u548c\u751f\u6d3b\u54c1\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49538926", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49538926/answer/152526474", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u53ef\u4ee5\u8bc1\u660e\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u6f14\u6280\u7206\u68da\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38894816", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38894816/answer/142818824", "content": "\n\u4f60\u4e70\u7684\u6700\u5931\u8d25\u7684\u4e1c\u897f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31637520", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31637520/answer/151812043", "content": "\n\u4e27\u5931\u4e86\u559c\u6b22\u4eba\u7684\u80fd\u529b\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57059827", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57059827/answer/152345641", "content": "\n\u8ddf\u559c\u6b22\u7684\u4eba\u4e00\u8d77\u6253\u6e38\u620f\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55137134", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55137134/answer/151356488", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u65e5\u5267\u300a\u4e1c\u4eac\u5973\u5b50\u56fe\u9274\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27136906", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27136906/answer/152167594", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u5e7c\u513f\u56ed\u5c0f\u670b\u53cb\u4f1a\u6392\u6324\u90a3\u4e9b\u667a\u529b\u969c\u788d\u7684\u513f\u7ae5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56339355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56339355/answer/152322535", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u623f\u4ef7\u6da8\u6210\u8fd9\u6837\uff0c\u4e3a\u4f55\u6ca1\u6709\u4efb\u4f55\u7ecf\u6d4e\u5371\u673a\u7684\u5f81\u5146\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56419319", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56419319/answer/152255846", "content": "\n\u7531\u534e\u4e3a\u88c1\u5458\u4f20\u95fb\u5f15\u53d1\u7684\u601d\u8003\uff1a\u5e74\u8f7b\u4eba\u5982\u4f55\u907f\u514d\u4e2d\u5e74\u5371\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26192324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26192324/answer/152459564", "content": "\n\u6ca1\u6587\u5316\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43494125", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43494125/answer/152349738", "content": "\n\u540c\u5b66\u5728\u56fe\u4e66\u9986\u770b\u5230\u6211\u8bfb\u300a\u6bdb\u9009\u300b\u540e\u8bf4\u6211\u662f\u300c\u4e94\u6bdb\u300d\uff0c\u5e94\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57128269", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57128269/answer/152349351", "content": "\n\u6709\u4eba\u8bf4\u4e2d\u533b\u4e2d\u836f\u662f\u6211\u56fd\u6700\u5927\u7684\u4f2a\u79d1\u5b66\uff0c\u4f60\u4eec\u600e\u4e48\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30672279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30672279/answer/49030074", "content": "\n\u5982\u4f55\u56de\u7b54\u52a9\u7406\u300c\u4f60\u5c31\u7ed9\u6211\u4e09\u5343\u6708\u85aa\uff0c\u4f60\u8fd8\u60f3\u6211\u600e\u4e48\u6837\u300d\u7684\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40260096", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40260096/answer/100087586", "content": "\n\u5047\u5982\u8eab\u8fb9\u7684\u4e1c\u897f\u4f1a\u8bf4\u8bdd\uff0c\u4f1a\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u573a\u666f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40723999", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40723999/answer/148759744", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u54aa\u8499\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57316959", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57316959/answer/152541651", "content": "\n\u6e05\u534e\u5317\u5927\u6bd5\u4e1a\u751f\u5728\u5317\u4eac\u62e5\u6709\u623f\u5b50\u4e0d\u662f\u7406\u6240\u5f53\u7136\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26192324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26192324/answer/128556257", "content": "\n\u6ca1\u6587\u5316\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23776540", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23776540/answer/86215229", "content": "\n\u55b7\u5b50\u7684\u601d\u7ef4\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57299255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57299255/answer/152417564", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u6d77\u519b\u8230\u957f\u914d\u957f\u5251\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21794920", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21794920/answer/146661783", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u751f\u6d3b\u548c\u601d\u60f3\u4e0a\uff0c\u540c\u9f84\u5973\u751f\u4f1a\u6bd4\u7537\u751f\u8981\u6210\u719f\u4e00\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57121133", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57121133/answer/151694706", "content": "\n\u725b\u6cb9\u679c\u600e\u4e48\u7a81\u7136\u6210\u4e2d\u4ea7\u6807\u7b7e\u4e86\uff1f\u662f\u56e0\u4e3a\u597d\u770b\u561b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21450968", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21450968/answer/132495194", "content": "\n\u56fd\u5185\u5916\u6709\u54ea\u4e9b\u98ce\u666f\u597d\u53c8\u5c0f\u4f17\u7684\u65c5\u6e38\u666f\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57003738", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57003738/answer/152355947", "content": "\n\u65e5\u672c\u4eba\u5bf9\u4e1c\u4eac\u662f\u5426\u548c\u6211\u4eec\u4e8c\u4e09\u7ebf\u57ce\u5e02\u5bf9\u5317\u4eac\u4e0a\u6d77\u4e00\u6837\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30062423", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30062423/answer/152509536", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7167\u7247\u5c31\u662f\u4e00\u4e2a\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55075864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55075864/answer/143004835", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9f99\u5e94\u53f0\u5728\u77e5\u4e4e\u8001\u662f\u88ab\u9ed1\uff08\u98ce\u8bc4\u4e0d\u597d\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19606772", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19606772/answer/151807629", "content": "\n\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u7761\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56278327", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56278327/answer/151156716", "content": "\n\u60f3\u4e70\u4e00\u6839\u6307\u6325\u68d2\uff0c\u9884\u7b9710-20K\uff0c\u6211\u8be5\u4e70\u5361\u897f\u6b27\u7684\u8fd8\u662f\u96c5\u9a6c\u54c8\u7684\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57230745", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57230745/answer/152204979", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u73e0\u6c5f\u7535\u89c6\u53f0\u7f51\u7edc\u76f4\u64ad\u63ed\u9732\u4e09\u661fnote7\u7206\u71c3\u4e8b\u4ef6\u7684\u8282\u76ee\u300a\u8001\u56de\u5927\u6218\u70b8\u5f39\u661f\u300b\u5230\u4e00\u534a\u65f6\uff0c\u8282\u76ee\u88ab\u9ed1\u5c4f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57121133", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57121133/answer/152387025", "content": "\n\u725b\u6cb9\u679c\u600e\u4e48\u7a81\u7136\u6210\u4e2d\u4ea7\u6807\u7b7e\u4e86\uff1f\u662f\u56e0\u4e3a\u597d\u770b\u561b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22461185", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22461185/answer/152393924", "content": "\n\u4e0d\u540c\u56fd\u5bb6\u51fa\u751f\u7684\u72d7\u5728\u4ea4\u6d41\u65f6\u662f\u5426\u6709\u4ea4\u6d41\u969c\u788d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19957349", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19957349/answer/35824758", "content": "\n\u56fd\u5185\u6709\u54ea\u4e9b\u5178\u578b\u7684\u751f\u7269\u5165\u4fb5\u9020\u6210\u7684\u5371\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57093675", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57093675/answer/152538774", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u79d1\u5e7b\u7535\u5f71\u7684\u73b0\u72b6\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57238700", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57238700/answer/152350775", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b 2017 \u5e74 3 \u6708 17 \u65e5\u7684\u5317\u4eac\u697c\u5e02\u65b0\u653f\uff1a\u8ba4\u623f\u53c8\u8ba4\u8d37\uff0c\u4e8c\u5957\u623f\u9996\u4ed860%\u3001\u975e\u666e 80%?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38411883", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38411883/answer/101881983", "content": "\n\u77e5\u9053\u540e\u6700\u8ba9\u4f60\u9707\u60ca\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57037059", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57037059/answer/152398625", "content": "\n\u5c0f\u53d4\u8ba9\u6211\u5e2e\u5fd9\u8d37\u6b3e\u4e70\u623f\u4ed6\u8fd8\u6b3e\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57265762", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57265762/answer/152336963", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7279\u6717\u666e\u5728\u5a92\u4f53\u6446\u62cd\u73af\u8282\u4e0d\u4e0e\u9ed8\u514b\u5c14\u63e1\u624b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36255080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36255080/answer/152396269", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u53ef\u4ee5 DIY \u51fa\u4ec0\u4e48\u6709\u610f\u601d\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57036845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57036845/answer/152467990", "content": "\n\u4e00\u767e\u5b57\u4ee5\u5185\u80fd\u5199\u51fa\u600e\u6837\u7684\u8650\u6587\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57245049", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57245049/answer/152479914", "content": "\n\u64a9\u59b9\u548c\u6027\u9a9a\u6270\u7684\u533a\u522b\u53ea\u662f\u770b\u8138\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54405230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54405230/answer/152433571", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u4eba\u6709\u54ea\u4e9b\u5178\u578b\u7684\u5e7c\u7a1a\u75c5\uff1f\n"}]